係咪應該由而家開始 以後每一次都遍地開花？

好處多到
班狗又唔夠兵力

最緊要交通被block咗好多
好難進行跨區活動

係
集中係港島真係好難走

你每次都咁多人先得㗎
下一次分區如果少人就會好危險
大日子先可以搞

遊行部份可以刪除

我都覺, 同埋好多出黎既都係附近既人, 易出易散